啱啱上連登覆post諗住用3d touch，點知一嘢㩒爆咗個moon

邊到整返個moon好

肥婆係唔同啲

肥葉